有幾多人己經不惜工本預備好所有嘢打算閉關自守高度防疫，但因為家中長輩唔肯配合，始終有攬炒既預感？

我係咪都被害妄想症發作了？